%!tex ts-program = xelatex
%!tex encoding = utf-8 unicode

\documentclass{htw}

\htwCourse{Course}
\htwTopic{Topic}
\htwDate{\today}

\htwTitle{Title}
\htwSubtitle{Subtitle}

\htwAddAuthor{First1}{Last1}
\htwAddAuthor{First2}{Last2}

\htwFooter{\textit \today}

\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\newpage

% start here
\section{Section 1: A}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Quisque feugiat orci nec imperdiet fermentum. Maecenas cursus, eros vel dapibus facilisis, augue eros sodales diam, a hendrerit nunc ipsum vitae tellus. Nulla in aliquet sapien. Integer eget est sed lorem sodales dapibus in finibus diam. Fusce varius erat sed ex fermentum, id porta nisi condimentum. Cras porta blandit efficitur. Sed sem nunc, cursus non augue eu, blandit cursus libero. Aliquam suscipit orci nec bibendum tincidunt. Curabitur imperdiet massa a ultrices sodales. Praesent mauris ipsum, facilisis eu lobortis eu, blandit at orci. Fusce ligula diam, sagittis vel lectus vulputate, viverra pellentesque justo.

% \begin{lstlisting}[
%     tabsize=4,
%     language=Golang
% ]
\begin{listing}[h]
\begin{minted}{go}
package main

import "fmt"

func main() {
    fmt.Print("Hello world!")
}
\end{minted}
% \end{lstlisting}
\caption{Hello world, Go}
\label{lst:helloworld}
\end{listing}

Morbi scelerisque eleifend rutrum. Vestibulum eget leo nec nibh tincidunt bibendum id vitae sem. Phasellus euismod ligula sed sapien sollicitudin molestie. Pellentesque bibendum elit vitae ex varius porta sed ut lectus. Curabitur iaculis tincidunt sapien, quis rutrum orci. \href{https://htw-berlin.de}{HTW-Berlin.de} vestibulum fermentum erat lectus. Vivamus eleifend, nulla et vulputate pellentesque, sem erat dapibus quam, in eleifend elit lectus sit amet nunc. Cras fringilla est elit, eu malesuada leo dictum vel. Ut vehicula diam vel convallis pulvinar. In sed efficitur diam. Integer ornare mi sed purus interdum, sed ultrices lorem pulvinar. Praesent ultricies vehicula consectetur. Suspendisse et ligula sem. Vestibulum nunc lorem, pretium ac congue sit amet, sodales in enim. Sed sit amet enim justo. In lacinia est mi, at sagittis sapien congue dictum.

\section{Section 2: B}
Sed dignissim eleifend lorem, non bibendum velit auctor sit amet. Suspendisse ac pretium magna, sed faucibus diam. Nunc in mattis risus. Proin et eleifend lectus. Duis ante tortor, tincidunt vitae eros non, aliquet auctor urna. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Donec pharetra lectus nec odio egestas, id viverra mauris vulputate. Vestibulum interdum elementum efficitur. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Proin dui augue, commodo et finibus id, vestibulum id diam. Nulla lobortis suscipit consectetur. Donec vestibulum enim a felis maximus hendrerit. Vivamus finibus non est non porttitor. Maecenas aliquam elit scelerisque nibh luctus maximus. Vestibulum et leo libero.

\subsubsection{Subsection 2.1: B.a}
Duis a mi at arcu tempor eleifend. Cras eu tincidunt libero. Integer vitae tellus sit amet neque
mattis condimentum. Duis rhoncus ornare magna, at dictum erat vulputate id. Duis tincidunt libero ut
malesuada rutrum. Donec sit amet tortor tempor, auctor quam et, tempus mi. Aenean purus est, euismod
quis varius sed, cursus sed magna. Donec accumsan fermentum lacinia. Praesent\footnote{Nulla facilisi. Sed.} nec quam rhoncus, pulvinar nisl id, varius mi. Donec rutrum sit amet arcu eget auctor. Donec scelerisque auctor rutrum.

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics{res/htw.eps}
    \caption{HTW Berlin Logo}\label{fig:htw}
\end{figure}

\subsubsection{Subsection 2.2: B.b}
Nam at tincidunt urna. Aliquam aliquam metus sit amet sodales imperdiet. Sed ut tortor massa. Phasellus sollicitudin mattis risus eget feugiat. Aliquam eget turpis eget urna tincidunt sagittis. Donec efficitur vehicula dolor. Donec tempor consequat augue, nec pellentesque est semper ut.

\section{Section 3: C}
Maecenas consectetur suscipit semper. Ut mollis suscipit sagittis. Nunc ut tortor est. Sed lobortis,
lacus eget efficitur blandit, lorem felis aliquet metus, id feugiat elit eros quis nulla. Nullam id
massa sed turpis mollis sagittis sit amet ut odio. Vivamus\footnote{Nunc pharetra leo.} non porttitor neque. Nulla ornare pellentesque lacus a tempus. Cras justo urna, tincidunt id tempus et, placerat nec arcu. Cras sagittis imperdiet consectetur. Quisque pulvinar diam nec efficitur accumsan. Sed dictum sapien vitae lectus dictum pellentesque. Nunc rhoncus rutrum sem ut tincidunt. Mauris sed egestas risus. Nullam vehicula gravida posuere. Donec ut bibendum tortor. Etiam et libero eu quam vulputate placerat.

Fusce ut aliquet justo. Nullam molestie nibh maximus, pretium massa vel, ultrices quam. Aliquam tristique mi tellus, vitae commodo dolor fermentum sit amet. Nunc eleifend vel velit in sollicitudin. Nunc et eleifend nulla. Donec ullamcorper, enim vel eleifend lacinia, metus neque dictum urna, lobortis volutpat est eros non mi. Suspendisse id eros risus. Donec eu elit nec enim viverra finibus a eu nisl. Aliquam ac imperdiet nibh.

\newpage
\listoffigures
\listoflistings
\end{document}
